「大新聞」警元朗檢7汽油彈，拘三人包括兩名內地男

警方今早在巡邏期間，發現一輛私家車停泊在元朗青山公路屏山段往天水圍方向路邊，形迹可疑，遂上前截查。3名站在私家車旁的男子隨即往元朗方向逃去，另一名男子則駕駛私家車向屯門方向逃去，警員隨即上前追截。另一批警員在一個由私家車掉落的紙箱內，檢獲7個懷疑氣油彈。3名逃跑的男子涉嫌藏有工具可作非法用途被捕，包括一名35歲李姓內地男子、61歲程姓男子及26歲李姓內地男子。案件交由元朗警區刑事調查隊第十二隊跟進，並正追緝駕車離開的男子。35歲李姓內地男子逃走期間意外受傷，報稱手痛，清醒被送博愛醫院治理。

準備扮示威者818混入人群

沒事兒沒事兒！
自己人嘛

補source

咁奇怪 自己友wo

內地男過境亂港

又扮做到野

Link ?

幕後黑手出現喇

Trump巳下令要人道解決，警隊要扮野做好人，但香港人唔會忘記你班仆街做過的好事！

月中就要交數

日月報

褲袋有瑩光棒

緊急！！！ 唔該搵人report呢個fb page 「點新聞」

內地男不嬲比人感覺係撐修例
所以抺黑唔到示威者
仲比人覺得係北角班黑社會同黨

所以4點鐘個記者會咪唔提

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

佢唔畀人查證，帶住口罩黑衫邊個知佢地係大陸人？

聽日四點軍頭記者會唔該記者問下佢地點解唔講呢單新聞？

三兜友飲啤酒咋話

反了反了

激進份子都係佢地搵人扮演既
神又係你鬼又係你